今時今日唔去謝師宴都要俾錢係咪應份？

今時今日，唔去謝師宴
都要你俾錢/俾一半錢
你地覺得係咪應份？

應份
話曬老師教足你六年 點都要請佢食

唔應份
垃圾教畜 白攞人工 請你老母

又唔見大學有謝師宴

搭單問：我地學校諗住去酒店搞謝師宴
咁每人連埋送禮物畀老師應該六舊水到
問題就黎喇，班入面啲毒撚個個話唔去唔交錢
佢地話同去旅行撞左（佢地長洲都唔去點會去旅行，明顯係大話黎）
因為我係搞手黎，我想問應該點逼佢地交錢

呢個咪之前果個俾人屌到仆街既post

垃圾 Gradbk dump 咗佢啦

你自已俾埋啦屌你老母

唔稀罕

又唔一定教畜嘅, 你唔畀其實冇人迫到你

啱啊 迫人俾錢知唔知醜

我代你去啦，可以幫你比全數
Pm

唔係我黎 你去名校Secret搵

謝師宴應該係放榜先搞
未出成績，點解要多謝

放榜前搞係要話俾學生知，
學生成績好唔好其實唔撚關老師事，
但老師又想enjoy吓班細嘅當自己老竇老母咁錫
成個傻仔咁，
咁咪去囉反正又唔洗錢

留言個嗰話學生冇份出糧俾老師呢個point都冇撚腦
老師的確係個個月幾皮野落袋唔係做義工喎屌
關邊個出糧乜撚野事
難為咁多傻鳩like 咁又做左所謂既神回

講起謝師宴真係火都黎撚埋
食乜撚野可以食到$1500啊
你話有女𥄫都好 仆你個街 半級女仔都係蝗
另外嗰一半 仲有啲係肥西 𥄫條撚咩
班垃圾教畜完全冇教過書
我喺英文堂聽過既Skill就係
如果你唔識做TFNG嗰類題型既話 就全部填晒NG啦
屌你老母垃圾教畜

根據winnie fung 邏輯，
學生應該多謝納稅人而唔係有比足糧既老師

痴撚線
仲衰過數學MC撞曬C

先唔講應唔應該請
個Comment 都幾冇point 下
首先假定d老師好俾之機教同學生好想要本grad book
仲要話學生冇直接俾過錢老師所以要請，而家問題係d老師有收過錢吖嘛，仲要薪高糧準
有樣嘢叫公民福利
去睇急症嗰一百夠唔係直接俾d醫生護士啦，唔見你出院請全醫院食飯
況且呢個福利唔係白攞，d學生父母要交税，學生grad左做野又要交

其實你走數班搞手都吹你唔漲

利申俾班主任打電話上屋企追數老母話俾返錢會留個好印象俾學校，retake 都有學校收

我間垃圾學校 講明要交謝師宴錢先可以拎畢業證書

當年走數但照去食

嘩 痴撚線

當年冇去冇比完全冇人追

Agger
仲要講到好似好有道理咁

講真行行都辛苦壓力大
教師係辛苦得嚟多假又薪高糧準
加上一半以上老師都係做授課員多過傳道授業解惑
唔覺得有需要過份吹奏佢地

痴撚線

我嗰陣d搞手都係咁講
我心諗到時U grad邊有人理中學畢業證書
鳩吹唔見咗HR都唔會問啦

冇去gradin
比咗300幾 覺得冇咩所謂
gradbook都冇攞到
none of my business

我好似都冇攞到張畢業證書
癈事返去攞 覺得中學姐都冇乜所謂 有乜好證明

Gradbook過幾年就會覺得好阻定 何況十幾年

特别覺得都唔會再contact班中同
入到u又另一班人啦
你話到時同科又同行咪keep contact

Agger 名校就話可以打下飛機姐
但最top嘅名校學生通常歸屬感好強，多數都會去
Btw佢地邊有咁大權力，最後咪又會俾

垃撚圾港女

好心啲呀sir miss 又唔係無收人工
憑咩要學生請多謝佢地

成日都撞到你

GRAD BK我學校無

其實中學生冇經濟能力又點請得起班老師
咪又係老豆老母埋單 呢啲所謂謝師宴成件事根本係錯晒

條囡被人圍完唔識搏就係自己page 企道德高地

我應該係去多謝政府先
多謝政府推出12年免費教育

比啦垃圾中學雞
出黎社會做野工作 仲多唔請願既夾錢野
咩冇人迫到 笑死人

唔去謝師宴等如無禮貌唔感謝老師
又咪比你班搞手攞彩扮一晚大人
表達感謝洗撚去大酒店搞場大龍鳳
臭西

嘩 你咁撚戇鳩
1500$去謝師宴

拎去同屋企人食左佢好過啦

留言個位on9
唔係話個個老師都唔認真教
但係教我個啲上堂特別鍾意吹水
教bio個位先經典每次上堂至小遲10分鐘
跟住上堂就拎半堂泥講自己啲家事
比佢教咗兩年都係咁撚樣
unun腳一個月袋幾皮
結果比佢搞到要出去補習
係咪好應該佢回水比我
謝師宴比錢冇問題,但係比錢請埋依啲撚樣食飯條氣點都會唔順

利申：除咗bio科科都冇補

呢句真
請阿爸阿媽唔好

唔讚成哂咁多錢搞咁既野
但唔好講到搞手攞彩咁
學校要學生搞 就要搵人去搞
你估搞手好開心

年經

李克強：一早應該請你屋企食餐飯啦

推

我母校搞手會出financial plan,唔去嘅同學跟返個plan 夾返請老師舊錢就得
最尾搞完會出report ,多退少補
可以做到咁均真嘅，我覺得可以俾
如果係俾得唔清唔楚嘅，可以慳返

講起Grad book ，我諗起舊年如果要買就俾$80。我嗰時冇俾錢買到，本嘢係Grad din嗰陣攞，要tick名攞.... 神奇事岀現了，竟然係有唔少人俾左錢但冇拎到貨，搞到個設計嘅同學行埋嚟同我講：「啱洗就拎返本，我唔想拎走。。。」突然覺得自己賺撚左

跟本就冇乜人想要gradbk
我學校唔強逼參身graddin,
但gradbk就逼鳩我買
食飯冇咩所謂除咗唔想請某幾個濕鳩老師之外
但係本gradbk咪又係擺

又呢

年年都要問，但年年都係一邊屌一邊比錢

上面比1500蚊咁誇張，食乜野一位1500

自己揀
中意咪去 唔去唔夾錢都有道理
唔應該強迫夾期

真係年年都有人講

唔係均真就合理
唔去唔俾錢其實無咩問題

當年無去
搞手個班on99
問我班講話係會展搞好唔好 不過另外兩班都okay左 姐係過左半數 點知後尾問返原來佢班班都咁講
嬲嬲地唔撚去 你自己圍爐玩飽佢一蚊都無比過
5 6百蚊我成班同學拎出黎唱k請埋老師唔好
係有心嘅洗乜呢啲嘢

好笑

我嗰度成$600,屌你老母，仲想屈鳩我做cam man

可能教我地啲老師都好好啦，當年又真係無諗過呢個問題
因為就算唔去嘅，都覺得啲老師扺請

收幾萬人工教你地都貪學生呢一餐

我覺得每人親手寫張卡俾老師，佢地仲開心。
而家啲謝師宴搞到fashion show 咁，都唔係謝師嘅。

唔去都要出錢
你要出頭要我出錢
大佬啊 你唔好用自己心態套落人地到啦
唔係個個同你一樣想法

最撚憎要俾錢班仆街圍威喂

當年我班無人攪
有咩所謂
呀sir一年教十幾班
你地只係佢地生命既過客
食飯都算 又大酒店有咁貴整咁貴
你老味個個都有錢？
去到又比你班攪手出頭
想扮大人啫 日後大把機會啦

當年畀幾舊水去食垃圾

個年成班大部分人無去，同埋淨係夾禮物錢之後再約人請老師食飯，其實老師自己都話唔鍾意去grad din

我覺得要比 但一半好似太多

唔去又唔想俾錢可以點做?
報警受唔受理?

當年我間學校冇去唔洗比錢

謝師宴其實應該喺學校禮堂搞到會，洗乜去酒店，根本嘥錢。有心請老師食飯係唔需要花費咁貴。完。

其實點解要謝師

掉撚左垃圾桶十世啦
邊個稀罕呢本垃圾
所謂回憶都唔係靠呢本野啦
係深刻既 自己記啦

有強姦無焗賭，做咩要迫人

計我話去酒樓飲茶仲好
斟埋茶跪地比茶班老師飲
一黎夠平 二黎又warm 夠晒謝意

強制性謝師

成日聽到啲人話咩俾幾多心機教幾多年就想講粗口，個個都當啲教畜死嘅

講到好似義教咁 教畜有錢袋架
咁唔滿意就辭職唔好做教畜
唔食飯比咩錢呀 係咪有病架
教書係教畜既責任黎架

幾百蚊都冇唔好學人生存啦

名校就一定要搞
垃圾學校就可選擇啦

利申名校仔

其實大家出錢自己一堆人請老師飲餐茶咪算囉
你估個個老師都想去食餐所謂嘅grad din咩
而且中學生冇做pt個d咪又係用屋企錢
成班無腦

條撚屌都戇尻
如果我有一千蚊喺手, 點解我唔直接請我想多謝既老師
而要同啲仆街教畜平分?
重有, 我要搵同學, 洗撚要本垃圾gradbk?

利申
嗰陣中學去要600, 唔去既400
聽到都覺得唔合理, 一蚊都冇畀+冇去
不過最重要係因為啲中同好撚仆街, 唔想同班撚屌影遺照

毒撚打飛機post
繼續企係"道德高地"頹摺毒啦

利申：當年做搞手，成級同學連老師都滿意又happy, 有人唔去但都冇人唔俾錢

無去無比錢無攞gradbook
你走數佢吹得你脹咩

唔去嘅唔比錢咪搞到去嘅人比嘅錢越嚟越大份

家下共產主義啊?

呢招真係好仆街，恰班中學生唔識嘢
不過如果個學生夠薑話你唔比張證我我就報警搞大佢...

名模啲人不嬲9like

哈哈哈哈哈

講到好似班老師無出糧教書咁

FB 用嚟積口德嘛。。。無論點講，我地都無義務請老師去。。。就算要請，都自己揀個你中意嘅老師啦，宜家好似捐血咁，血就捐撚左，但就唔知邊個用撚左

咪係囉 要我比錢填數on撚9
利申 現況

班老師仲有錢過我地啦
洗咩請

酒店食物又貴又唔好食
我阿sir話打任食邊爐好過